自稱想入中國隊的林書豪算唔算速龍mvp

係bench .方面